[認真post] 有咩有誠意既方法叫佢同我拍拖?

肯定大家都鐘意大家
除左用引體上升表白, 仲有咩係有誠意又特別?
我知你一定會見到你個post架啦, 你快D同我講我要點你先會say yes la

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

講多句
光復香港, 時代革命

點解, 感情台D post都推得幾快, 咁快我個post就沉左

用JJ

唔好諗啦 就用引體上升啦

至少一定要當面講

下體上升

鍾意你用WhatsApp 都得啦

佢都係咁講

我單手ok?

下體太大

我都想有人whatsapp同我咁講
可惜我wtsapp 得公司group....

佢話whatsapp唔ok, 係咪即係唔鐘意我

係巴打既話留個電話, 我whatsapp 你

C打就唔好比了, 因為我個心已經有佢, 容唔落你

推下post

想約佢今日食lunch

然後？

肯定比人拒絕啦

你個心太細？定佢太大份？

俾呢個post條link佢

不要再說了 佢拒絕過我好多次